[節拍遊戲]一齊投入Lanota嘅世界啦！

Q: 咩係Lanota?
A: Lanota係由Noxy Games推出嘅繪本風RPG節拍game，可謂繼Rayark出嘅節拍遊戲後嘅另一台產佳作！

Q: 背景故事大約講咩?
A: 在250年前，世界因為「靜默化」的災難而使得大部分的場所皆失去了聲音與色彩。只有使用前人創造出的一種能源濃縮體─「音礦」，才能讓這些場所恢復原狀。只不過以現在的技術，已經無法再次製造出這個人工物質。為了要一=邊確保世界的正常運作並將受到災害影響的地方恢復原狀，唯一手段便是再利用過去的人們遺留下的音礦。

本遊戲將由玩家扮演主角菲希卡與里莫，兩人帶著所擁有的「音礦調律裝置」，將各個場所不可利用的「無序」音礦，「調律」至可正常運作的「有序」狀態，進而恢復世界的聲音與色彩。

Q: 點解玩Lanota?
A: Lanota嘅原型係嚟自機舖嘅Maimai，但佢打破咗physical嘅限制，令圓盤可以旋轉、平移、瞬移等，再搭配創新嘅譜面，拉、打、撳同上下移，玩法可以話係千變萬化。獨特嘅世界觀、繪本風加上BGM嘅烘托，帶出fantasy、hopeless但有一絲曙光嘅氣氛，令玩家可以全程投入Lanota嘅世界。搭配不同風格但同樣動人嘅歌曲， 集Cytus嘅創新同Deemo嘅故事性一身！每個chapter都有精心設計嘅魔王曲配以精緻嘅動畫，挑戰你感官嘅極限！價錢十分實惠只需$15，當然入面有side story買。如果玩悶咗story mode，佢仲有啲擴充包係即打嘅譜面，不過得一個chapter，其他就要買啦

以下係介紹影片:

Facebook Page:

貼錯link :

幾得意
一開始轉蒞轉去有啲暈

係
但冇咩人識呢隻game
我都冇咩動力推

呢類型喺lin登係冇乜人玩架啦

都唔係嘅好似Cytus喺呢到都有啲noice